男人可唔可以唔flirt其他女？

點解男人總係唔可以安份守己，
鍾意同好多女仔傾計？

精子有幾億條
卵子得一粒
自己諗

天性嚟

我冇同其他女仔傾計 可以搵下我

卵子得一粒？你讀下書先再出黎搞gag啦

你已經有小妹

一個月一粒ok?
非gag

男人係咁撚廢
但係你愈正佢就愈有定力

女人可否唔買衫？

有女仔fd,等你驚下，唔洗被你食住

咁係咪要調整自己心態 唔好咁care

咁我係咪要以牙還牙

我做到安分守己

生理上已經反映咗 男性係應該不停播種

坦白講，唔一定既，不過咁做分手會好慘囉

你應該搵第二個，因為你根本唔係呢啲周圍播種嘅人，根本同佢唔夾，唔會有幸福

仲有男仔係唔周圍撩女嘅，好似我咁
不過我有心上人喇，女神bb

係咪真係好難做到

為自己鋪定條後路啫
從好方面睇呢個男人都幾有遠見
咁個心會好過啲

可以
到唔到你？

普通傾計可以 但唔可以flirt lor

女人字典入面係咪 flirt 同 fuck 係咪同義詞

唔難嫁，係睇佢做唔做，btw佢依家咁多女，佢唔搵，d女都問佢做咩唔出聲啦

係就係同人普通傾計 但係就成日reply人ig story r水吹 一啲無聊野都可以傾好耐好耐
同我傾計就好簡單好似冇乜話題
覆人地先都唔搵我
咁即係點？

我好唔開心